阿爺個十二碼想點撚樣，我阿爺都大力過佢

有體育精神

高汁

JM9

重射

有多次機會

🎣

佐敦牙爺

燈

樓主好波

沙夏鏟草啦

回力鏢

撚狗

重射仲可以換人射
屈撚到

咁都燈到

細細力試探下迪基亞先, 第二腳先認真

如果球例係唔比就要射第三次啦